40蚊嘅匯控根本無敵

Ching 識D野

30蚊hsbc根本無敵

自己公司自己救
佢省返嗰幾百億,市場自己買返